有冇人覺得診所姑娘高質過護士好多

特別著短褲拖鞋返工嗰啲

腿腿腿

真係好正，護士一聽就知成日鬧病人粗聲粗氣

SEED OR 老母

診所護士=mk妹
醫院護士=乖乖讀書妹

10

之前喺連登見到的

未必掛
有朋友做緊診所但讀到u 喎

more

出面熱到咁唔差在忍吓

孝子正評

巴打唔啱你咩

女朋友喺診所做緊

圖呢屌你

讀到u唔等於讀到nursing

男人黎

我係不孝子

咁咩係mk 妹

🍇？

巴打條女返工是咪又係拖鞋短褲

都冇樣，葡萄乜

無

LM跟進

拖鞋係有嘅不過唔可以著短褲短裙

身材好咪得

中過伏j錯人

港女做咩工

中環好似都多

唔係睇唔到㗎咩 得個窗口仔

偽裝？

唔係

企起身執藥都係會睇到新症要出門口帶去醫生房

我見親都係笠件衫就開工
其實醫生有咩做

痴撚線

睇病 出藥單 打機 食零食

心諗做乜有隻角嘅

睇病好撚快
擘大口 度體溫

咁就400蚊

診所朝9晚5
護士番shift都殘晒啦

一樣鐘

中醫會同你廢up 然後講到去煲湯養生一大堆 好耐

乜鳩一樣鐘

醫院好多呀嬋/肥婆/男人婆護士

多圖

中醫都有診所？

乜鳩

有啊

大家都係返咁多鐘姐

我扯咗

好似冇乜點入過醫院唔知

支持西醫姑娘

你條女中醫？

係

中醫冇呢啲衫著

你知唔知醫院要番APN更

有袍著

知
咁都係一樣鐘

邊種

叫你每日番95
同叫你番shift
有冇分別呀
apn講緊有時要一日番兩次工喎

都係一樣鐘

未番過shift?

咁係咪都係一樣鐘先

好想搞撚大班衰妹

而家講緊番shift辛苦好多殘好多喎乜野一樣鐘呀

on9

診所姑娘=讀唔成書既mk妹
護士=成績好少少既mk妹

返一樣嘅鐘又點解特別辛苦

登記護士
註冊護士

有咩唔係mk 妹

你咪試下朝頭早番完工再番night更

上面嗰種呢

你唔會瞓晏教咩

8個鐘都長

女醫生

你係咪冇番過工

通常都上晒年齡喇

返工都可以瞓晏教

一見到話係男人即刻扯左

證實你係弱智
ok

咁係咪一樣鐘先

你連番shift同95有咩分別都唔撚知好難同你解釋

咁咩工都有可能㗎喎
診所呢啲做唔掂是咪可以轉介去醫院

咁姐係一樣鐘係咪

登記護，空姐，Sale 下三流

不過我

揾份番shift嘅工自己體驗下

諗吓乜職業先需要同你低聲下氣
呢個就係診所mk妹同姑娘嘅分別

即刻落樓下睇下醫生先

孝子